今時今日 祝人長命百歲係咪一種詛咒？

平時咁辛苦
又窮又要讀書
寧願早啲死仲好過

係就快撚啲 你老母臭你咁大喺到嗌生嗌死

七八十歲人
用曬啲退休金
仲要長命百歲
你話慘唔慘